蟲攻狗屋有冇得諗

求其寄D野（信封，包果）入去裝返十幾隻蝨入去。咁細隻好難睇到，蝨又難除，見人地屋企有蝨要扔曬D傢私先搞掂。成本低，又難發現。

1

推

諗得過
召集屋企有床蝨嘅手足

蟲攻最好一定係食肆同Starbucks
攻狗屋或者無食物既地方根本無咩用

曱甴嗰D就食肆，但蝨係好高傳染性，D狗分分鐘帶埋返自己屋企都唔知

推！

但點樣捉蝨? 求高人教路

蟻彈點睇？
班狗full gear出黎中一嘢成千隻係身上面爬跟手鑽入衫入面
佢唔可以即刻除底成套裝架嘛
有d蟻姐為左嘢食連膠都咬到，點到爬到入身
如果有特別品種既重得人驚
掉入狗屋一定會比甲由更容易繁殖同紮根先

首先要有人捉到先

發夢嗰陣扔好易tk，如果大量又好難偷放狗屋，不過good idea

駕馭到紅火蟻的話，仲癲

依個都係問題，不過200萬個腦，要諗實諗到

琴晚一包薯片袋放campsite出面一晚都三四百隻
之後保鮮袋包裝，就要既時侯就開個孔仔比佢地逃生就得

松屋放題

咬到班狗一粒粒

我都搵緊

求蟲師 發動組合技

不過點入狗屋先係問題。內憂外患係最恐怖，班狗出黎已經辛苦，唔可以比佢地連係狗屋都有喘息既機會

食肆蟲攻係可以 嚇到D人起碼一個月唔敢再食
你而家整個藍店list 就算爆左玻璃掃曬場都好 整返好少少一樣好多人照去食 藍絲又會照食
試下有電視台或者報紙寫你係間元氣入面放蟲 我敢講就算整返好藍絲都唔敢食啦 邊個知你清曬未 有冇手尾

千其唔好用木蝨木蝨整到返屋企就大獲啦